垃圾日本繼續瞓覺 依家仲將40噸口罩、防疫服及消毒濕巾等物資捐俾支那

放上日森俾連登仔炒好過喇

明明自己已經爆武肺爆到七彩，仲捐？咁撚想滅國？

會唔會中國落左好多廣告同贊助起佢個奧運 而家洗濕左個頭....

似想訓到滅國

等睇日本人反政府

Winnie 唔比物資我叫中國人全民過來觀看東京奧運，唔封關

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

祟日撚講兩句

唔好等運到，大家一齊上Twitter做野

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

日本完美民族形象已經完全破滅

我比較想知啲日本人有咩反應

崇日都係咁講啦，呢期佢地d政策親共成咁，唔講以為佢地係中共日本市

痴左線？

見佢無寫邊個運定捐定乜, 查查下見佢咁寫

ちなみに、この臨時便は日本郵便からの依頼によるもの。ANA Cargo 取締役で成田ウェアハウスオペレーションセンター センター長の中井尚氏は、「今回は国際郵便が多く滞留し、輸送力が少なかったために日本郵便さんからお話しがあり、それにお応えしたいと調整ができ、今日、明日と飛ばすことができた。お役に立ててうれしく思う」とコメント。郵便はよほどの事情がない限りは依頼を受け入れるそうで、中国行きの国際郵便（EMSなど）が滞留している状態だという。

係咪你地D EMS呀?

日本人咁都冇野講？
日本政界真係終極腐敗

日本人無一個是…

意大利呢

幢鐘樓喺邊度？